訓咗冇睇，曼市係咩色牙

全能再仆街喎

屌 追返

唔會係藍

好似唔係藍

一定唔係藍

是黑色的

你話啦

依頭抽獌 個頭又抽鏝

樓主 你覺得係咩色

紅色

引戰王

兩頭蛇冇撚用

月亮喜歡紅

藍色囉，紅色果隊唔知落後幾多分

鍾意笑邊隊咪笑邊隊